DogeCoin入太少哭喪區

0.04個陣買得20000粒
幾時先夠我財務自由

0.074 放撚曬，一放就火箭。

dogecoin垃圾coin黎

多謝

而家買咪得
年尾升到10

無子彈了
入晒btc eth

咁唔怕啦
一樣大賺
個差異睇財運唔好太上心

一千億粒 到時泡沫爆破破產就得 仲財自

但總有啲失落
人就係咁貪心

有21萬粒，仲hold緊

跌少少再入

唔到一蚊都唔賣啦

如果年尾上到一蚊已經等於李特當年贏英超咁
十蚊冇五年都唔洗諗

一有閒錢就會入，當佢係一個豬仔錢罌慢慢儲

5000粒@0.06

0.01買左6萬蚊港幣
0.05放左80%
而家仲有少少

宜家先買會唔會太遲

年尾上1蚊
可以賺10倍

咁咪賣btc eth 囉，無病呻吟扮撚哂野屌你老母

0.005

咪就係齋吠唔識上囉